大家有冇遇過一拍即合嘅人

同男仔識左3-4年
少少好感 冇乜留意佢
有日飲醉酒kiss咗
之後見面冇提起 心入面少少怕醜
慢慢熟左好多 傾計雞琢唔斷
覺得佢每個動作表情都好吸引
好想溝佢
但自問普通樣 普通身材 大佢四年
你地覺得去唔去馬好

幫朋友問

試下無妨

女仔面皮薄
怕人地只係當自己姐姐
又唔知係咪一時意亂情迷先咁留意佢

試下就有機會一齊
唔試就一定冇機會一齊
你自己諗

T.O.P 個配對

黎多次借醉一探究竟

佢個樣似片入面個兩個女仔

Btw top 基基地

唔係我 我有女
中學嗰陣暗戀過佢
後尾變老死
啱啱聽佢呻

可以試試

其實我就覺得姊弟好危下
不過冇講出口 費事hurt佢
咁多年朋友
想佢搵個大幾年嘅照顧佢啦
但佢又話好夾 勁冧條友
可能幾個月就喊晒口咁搵我

我比較喜歡有7成把握先溝人
佢就又怕瘀又想訓身

斷正即啪就遇過

點解你做兵都可以咁多野講

推

大家分享下啊

Gay

幾夾都無用
個男仔點諗先？

曖昧應該問出口？

拍拍拍

冇人分享

GAY!!!!!!!!!